「星期一跌幾多」比亞迪苦主哭泣區😫😫😫

上星期先入左貨，屌

比番d錢我呀

入左幾多

上星期先沽左哩隻垃圾，多謝接貨

PE 34.5 倒退咁撚多，10倍pe都比多佢

入左一手，屌佢垃圾王傳福

咁醒既

星期一all in 27547

麻煩曬

幫幫手燈番上去

幫你唔到

大戶解讀：黎緊有大量增長空間，爆升

tesla 蝕緊錢而BYD無蝕 爆升

星期一不問價走啦，唔會一日跌完

預左鬥長命

巴菲特一日唔走我都唔走

佢幾錢入你幾錢入

好彩冇趁低位接佢
喺貿易戰既 dynamics 下汽車股應該唔會有好強既 momentum

molamola

根本啲大戶大行就搶先知道 第一季季績唔好

三月中旬已經偷步沽啦

所以你話大戶大行邊有可能會輸錢架

屌佢老母

唔好同錢鬥氣呀，樓豬

個分別係人哋係賺少左 你就輸多左

就係見佢跌咁多先入，點知條粉腸話第二季都係咁 死廢物，一冇補貼就咁

我都唔知，淨係知佢好重倉

仲哂錢同阿仙奴呢d垃圾波合作

條數反正都假，驚咩

62有貨

巴打如何部署？

假就好心佢作增長100%啦

咁都仲想坐？

有幾多跌幾多

巨乳人妻 已去左ifc

巴膠股

廢撚到呢
所有大陸股都係老千股

買埋285

短期可能返彈，但長遠都係唔睇好，車股不如揀吉利

入左幾多先

點解會反彈？ 直插無水花啦

星期一想put 佢

27547

月中有消息果班友已經沽定仲衝入去

3月尾咪發過盈警
起馬等到6月等佢個減少補貼政策完左先再入市喇

殺到落30！

63入咗
等到7月再溝淡

仲溝,走啦

計過以現時資料 合理價4x Lmao

但係如果啲人9沽就見3x

唔係打手
London有部分地區係用比亞迪既雙層巴士
我覺得香港係因為潮濕 所以reliability更差

估唔到今朝跌咁少，本身預佢每日跌10% 逃生門

打神入左幾多沽輪?

4000蚊